\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{Iú}{di}cet pópulum tuum in ius\MediatioVIII{tí}[tia,] et páuperes tuos \TerminatioVIII{in}[ ]{iu}{dí}cio.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Com}[ ]{jus}tiça ele governe o vosso \MediatioVIII{po}[vo,] com equidade ele julgue os \TerminatioVIII{vos}{sos}[ ]{po}bres.~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Iu}{di}cábit páuperes \Flexa{pó}[puli,] et salvos fáciet fílios \MediatioVIII{í}[nopis,] et humiliábit calum\TerminatioVIII{ni}{a}{tó}\-rem.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Es}{te} Rei defenderá os que são \Flexa{po}[bres,] os filhos do humilde salva\MediatioVIII{rá}[,] e por terra abaterá os \TerminatioVIII{o}{pres}{so}res!~\Antiphona},
  {\item \VSup{7}\Inchoatio{Flo}{ré}bit in diébus eius iustítia et abundántia \MediatioVIII{pa}[cis,] donec aufe\TerminatioVIII{rá}{tur}[ ]{lu}na.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7}\Inchoatio{Nos}[ ]{seus} dias a justiça flori\MediatioVIII{rá} e grande paz, até que a lua \TerminatioVIII{per}[ ]{c\itie{a o}}[ ]{bri}lho!~\Antiphona},
  {\item \VSup{8}\Inchoatio{Et}[ ]{do}minábitur a mari usque ad \MediatioVIII{ma}[re,] et a Flúmine usque ad términos or\TerminatioVIII{bis}[ ]{ter}{rá}rum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8}\Inchoatio{De}[ ]{mar} a mar a estenderá o seu do\MediatioVIII{mí}[nio,] e desde o rio até os confins de \TerminatioVIII{to}{d\itie{a a}}[ ]{ter}ra!~\Antiphona},
  {\item \VSup{10}\Inchoatio{Re}{ges} Tharsis et ínsulæ múnera \MediatioVIII{óf}[ferent,] reges Arabum et Saba do\TerminatioVIII{na}[ ]{ad}[ ]{dú}cent.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{10ab}\Inchoatio{Os}[ ]{reis} de Társis e as ilhas hão de \MediatioVIII{vir} e oferecer-lhe seus presentes \TerminatioVIII{e}[ ]{seus}[ ]{dons}.
      \item \VSup{10cd}\Inchoatio{E}[ ]{tam}bém os reis de Seba e de Sa\MediatioVIII{bá} hão de trazer-lhe oferendas \TerminatioVIII{e}[ ]{tri}{bu}tos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{11}\Inchoatio{Et}[ ]{a}dorábunt eum omnes \MediatioVIII{re}[ges,] omnes gentes sér\TerminatioVIII{vi}{ent}[ ]{e}i.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{11}\Inchoatio{Os}[ ]{reis} de toda a terra hão de ado\MediatioVIII{rá}[-lo,] e todas as nações hão \TerminatioVIII{de}[ ]{ser}{vi}-lo.~\Antiphona},
  {\item \VSup{12}\Inchoatio{Qui}{a} liberábit ínopem cla\MediatioVIII{mán}[tem,] et páuperem cui non e\TerminatioVIII{rat}[ ]{ad}{iú}tor.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{12}\Inchoatio{Li}{ber}tará o indigente que su\MediatioVIII{pli}[ca,] e o pobre ao qual ninguém quer \TerminatioVIII{a}{ju}{dar}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{13}\Inchoatio{Par}{cet} páuperi et \MediatioVIII{í}[nopi,] et ánimas páuperum \TerminatioVIII{sal}{\-vas}[ ]{fá}ciet.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{13}\Inchoatio{Te}{rá} pena do indigente e do infe\MediatioVIII{liz}[,] e a vida dos humildes \TerminatioVIII{sal}{va}{rá}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{17cd}\Inchoatio{Et}[ ]{be}nedicéntur in ipso omnes tribus \MediatioVIII{ter}[ræ,] omnes gentes magnifi\TerminatioVIII{cá}{bunt}[ ]{e}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{17cd}\Inchoatio{To}{dos} os povos serão nele abenço\MediatioVIII{a}[dos,] todas as gentes cantarão o \TerminatioVIII{seu}[ ]{lou}{vor}.~\Antiphona}
}